居然仲聽到咩「打示威者就算 做乜郁D平民」依D on9言論

乜撚野叫打示威者就算 示威就要被人打呀
聽到D100有個阿叔phone in 仲係到話「咁叻出中環打搞事個班」我有同事都係咁講
你見識到黑警既崩壊應該明白點解要示威啦 哈 原來只係覺得俾人打好無辜 咁恕我講一句 你第日俾老共恰 俾老共打時 唔好諗住有人為你出聲 是非黑白都未分得清
你唔認同前線既手法 OK無問題 咁佢地就可以俾人打啦咩 阿叔 我冷血D講句 你真係俾人打得唔夠
咩叫做搞事
究竟班7頭醒未
仲沉醉係歌舞昇平既幻像
仲諗緊點樣收成移民
今日佢打示威者 無人理
第日佢就可以打埋你 一樣唔會俾人拉
「示威-->老黑打人-->示威者唔岩」強
究竟個腦去左邊
同想移民既人講
想走好快D 過多幾年被中共接管 唔係話你想走就走到

push